撐警FB又偷圖

記住唔好cm, 只係report
做法如下

1，

2，

3，

4，

光復香港
時代革命
五大訴求
不撤不散

8月5號我地罷工

自推十下

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十